[爭分奪秒喜歡笑]一月一日沙田馬場元旦賽日11場賽事討論區

5050 獎星

獎星如無意外 又岀黎遊馬河

今天豬2k

講左三年都有
留乜野後呀

其實美麗鉅星都幾勁

133 都係啦
留力倒屎盃咪算 做乜要跑133

molamola

唔留後都係同觀眾握手者
咪一鳩樣

有力爭g1都唔知出黎揹頂磅做乜，一係你就底出飛來猛

比賽當操練
屌啦g1馬。。g3d獎金鬼稀罕咩。。

今年靠我獎
大豐收

末段第三快
只係慢過星洲同翠龍
頭兩段落後成11個馬位做緊乜野

減分

5050蝕8磅都跑?

我拉騎王 好彩

(報名區) (12月29日 星期五 開始接受報名) (第三季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

你寄望阿拉再騎啦
係得佢先會擺比卡超係前d

點會再騎佢 拉咁多馬

輸到傻咗?

坦白講應該考慮退役，今季80倍都夠皮

應該仲有貨既

今日唔上名
但其實表現都唔差既
但好可惜好唔甘心成日衰追唔切

我次次都一定買位置

lm

喜歡笑咩來頭

lm
季中有多啲數據參考了

馬匹退役

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
心花怒放 HIT THE BID (P214) 麥菲文 27/12/2017
澤心星 GRACE HEART (S399) 方嘉柏 27/12/2017
搵銀天皇 ARGENTUM (T201) 賀賢 27/12/2017
傾心星 SKY KING (V217) 方嘉柏 27/12/2017
軍勇戰略 MR POTENTIAL (V270) 葉楚航 27/12/2017

同八太子同父系

明月千里嘅來頭

昆士蘭打吡亞軍，輸佳騰駒3.8個馬位

五串十六,頭三關過曬,尾個兩關買潘頓

爛果又派膠

二班新馬會幾好睇，咁多新馬

中華之光吳長進

昆士蘭打比亞軍配墨爾本盃冠軍騎師

勇冠王 末段真係好勁

上一場已經好勁

係勁

末段彈甩晒

奇真放頭快步速 我服了

大佬去馬 細佬唔洗幫手do something

勇冠王加11分

屌呀軍勇戰略咁快退

滿貫中環退役

無仇報

快撚d退啦

4小福唔知有無3倍呢

有冇人支持我細佬不可說

輸左唔少錢

五班全，不過呢隻馬冇入位置好耐。

上場咁重磅..今場未睇

證明谷草啲馬有幾水皮

有時真係諗唔通係馬廢定騎師廢

5班騎豬加5班全 諗唔到咩原因唔買

睇下呀頓手鞭就知唔去馬

場3cup賽 最大號碼3隻3甲ok？
屌你大魔又想用獎星底岀飛來狗

被查詢有關「觀自在」於直路上的跑法時，蔡明紹表示，他於賽前曾與練馬師容天鵬討論，由於坐騎有多次呼吸問題的報告，因此他們決定讓坐騎順其自然地競跑，使牠建立步韻，然後才受全力催策。他說，當「觀自在」於轉直路彎時及直路初逐漸建立步韻後，他自五百米處起開始催策坐騎。他說，當「觀自在」移至「牛精叻仔」的外側並自二百米處受全力催策後，坐騎的衝刺表現令他滿意。小組將於一月一日星期一賽事舉行前召見容天鵬。

潘狗尾場117京京唔接都算合理
不過做乜連121辣得很都唔拉
Marco Reus個G1食飽左

辣得很2班好忟水啦
唔接得正常

6060

梁家俊 贏多9場馬之後就無磅減

睇嚟今季較後時間之後 就無磅減, 同蔡明紹, 泥水榮, 賴維銘 一樣

我估應該會好少少掛 而家都係減2磅姐 表現幾好

多謝LIKLN 提醒。另外辛苦你整馬旦王比賽 過多季再玩

過呢個六百米段柱啦
前面加快左些少喎
滿綵佔先些少首先入黎呀
前衛先鋒第二位呀
加州萬里呀唔要入面呀
質出黎中檔睇下有冇位呀
再中檔諺語一路CUM住佢
大外檔雄心威龍好勁呀呢幾步
跟住佢一齊上既馬匹仲有呢個魔法幻影呀
鬥到黎最後二百零米
雄心威龍係中檔騎上黎
再埋面有前衛先鋒
內欄位置加州萬里騎落去有架
再係外面仲有魔法幻影
最後百零米 雄心威龍佔先
但係埋面 加州萬里蔡明紹為香港爭氣呀!!!
呢隻加州萬里贏呀
第2名要影相呀有呢隻魔法幻影,前衛先鋒,雄心威龍呀~

結果呢隻加州萬里
真係蔡明紹好野呀 發揮得一絕咁靚
等你外面走左上黎先
埋面搏你最後一百
加州萬里贏呀 魔法幻影第2

腎仔call得最激應該係呢次

內欄位置加州萬里騎落去有架

蔡明紹為香港爭氣啦

嗰場魔法幻影白德民出盡奶力砌落去

想問大家知唔知邊度睇到騎師最低造磅係幾多?

東方好似有

自然蔡回來

連續兩年香港盃亞軍

lm
柒俊無得減榜後，仲會有幾多人搵佢騎呢？
東東都係爭9W就變減5榜

有時騎113都過磅 可能都準備升格

5磅有騎功既問題不大。
都係睇有冇老細支持,冇俾你係莫雅都死

馬 國 風 騷 ： 佳 騰 駒 第 四 次 打 吡 ？

昨 文 說 角 逐 第 九 場 三 班 1 8 0 0 米 的 「 勁 揪 」 ， 是 大 摩 染 指 本 季 打 吡 大 賽 的 棋 子 之 一 。 事 實 上 ， 「 勁 揪 」 來 港 前 早 已 跑 過 打 吡 ， 那 是 南 澳 洲 打 吡 ， 只 是 名 落 孫 山 。

然 而 ， 元 旦 日 在 港 初 試 啼 聲 ， 角 逐 第 十 一 場 二 班 1 4 0 0 米 的 另 一 摩 廐 馬 「 佳 騰 駒 」 ， 來 港 前 同 樣 已 跑 過 打 吡 ， 而 且 還 跑 過 三 次 G 1 打 吡 ； 不 單 已 跑 過 ， 而 且 還 贏 過 ！ 在 進 軍 打 吡 之 前 ， 「 佳 騰 駒 」 已 一 再 在 G 2 上 名 。 所 跑 的 第 一 項 打 吡 是 今 年 四 月 在 悉 尼 蘭 域 跑 2 4 0 0 米 的 澳 洲 打 吡 ， 輸 兩 個 馬 位 得 梗 頸 四 。 五 月 則 在 萬 富 園 跑 2 5 0 0 米 的 南 澳 洲 打 吡 ， 輸 半 個 馬 位 得 亞 軍 。 接 著 六 月 在 東 奔 跑 2 2 0 0 米 的 昆 士 蘭 打 吡 ， 大 熱 輕 勝 。

「 佳 騰 駒 」 的 馬 主 洪 祖 杭 去 季 以 「 佳 龍 駒 」 囊 括 四 歲 馬 系 列 ， 「 佳 龍 駒 」 賺 取 了 一 筆 又 一 筆 的 巨 額 獎 金 後 ， 突 然 戰 死 沙 場 ， 連 保 險 賠 償 都 盡 入 腰 包 ， 廐 主 大 摩 要 求 馬 主 出 天 價 引 入 上 駟 補 替 ， 任 誰 當 馬 主 大 抵 都 樂 意 款 照 付 罷 。 當 然 ， 也 可 能 由 馬 主 主 動 提 出 不 計 成 本 ， 也 要 大 摩 替 他 物 色 另 一 上 駟 ， 好 再 溫 打 吡 之 夢 。 正 是 ：

四 歲 三 冠 無 古 人 ， 重 溫 美 夢 覓 奇 珍 。

佳 騰 是 否 佳 龍 質 ？ 尚 待 留 神 看 認 真 。

【仲有兩場贏？】雷神指不敗馬 差兩步去到打吡
即時賽馬 2017-12-29 16:59:05 HKT

以奇用兵出賽兩次，俱在雷神胯下輕勝。

現於騎師榜排第二的潘頓曾笑言，很希望一哥莫雷拉今季可以多些停賽，讓自己有機會取得更多實力座騎，才可望爭逐冠軍騎師寶座。

目前潘頓落後莫雷拉四場頭馬，面對潘頓的威脅，莫雷拉當然不敢怠慢，剛周三（27日）谷戰停賽復出即起孖反擊。

下周一（下月1日）元旦賽馬日，雷神獲得蔡約翰大力支持。這個冠軍級騎練組合拍住上，有力連場數胡。其中雷神對第八場「以奇用兵」及第十場「爭分奪秒」這對蔡廐質新精英都很睇好。

雷神分析說：「『以奇用兵』在港兩戰均勝，牠服役至今沒有做錯任何事情，演出持續進步，而且很穩定，上仗升三班兼增程初跑1400米，馬兒仍可輕鬆取勝，可見本身質素不俗，我對牠今戰仍抱有信心。」

「『以奇用兵』體型龐大，需要多些空間，今場排外檔，可能有點難度，但不可以說構成很大的阻力，我認為牠可以克服外檔的難關。」

「今季才轉四歲的『以奇用兵』目前只有69分，按我估計，如想入選今屆打吡，起碼要評90分或以上，這意味此匹蔡廐馬要多贏兩場才可以入選，我認為牠有機會做得到，我期望可以夥拍此馬完成三連捷。」

賽績堅過明月千里！佳騰駒中文舊名 你有冇印象？
即時賽馬 2017-12-29 12:37:20 HKT

佳騰駒

繼15年昆士蘭打吡亞軍「明月千里」，以及2016年冠軍「鷹雄」後，練馬師大摩今年再引入2017年該賽盟主「佳騰駒」。

下周一（下月1日）角逐沙田第十一場二班1400米的「佳騰駒」，在澳洲十戰三冠五亞一殿一第五，勝出路程由1300至2200米不等。

「佳騰駒」在澳洲由馬漢雅馬房訓練，曾在香港轉播賽中，被譯為「發奮」。此駒三歲時在二級賽1600米沙丘園堅尼跑第二，並於滿利谷出爭2040米二級賽奇勒錦標獲亞軍。

之後在一級賽2400米澳洲打吡跑第四，繼而於2500米一級賽南澳洲打吡跑第二，以及在2200米一級賽昆士蘭打吡取勝。

「佳騰駒」有能力於澳洲數項打吡大賽跑得出色，其賽績可媲美現時同馬房的「鷹雄」，若然在港持續有進步，甚至有機會成為另一匹「明月千里」（2016年香港馬王）。

【馬國風騷】盃王出到聲 馬主多多都照磅？（董佳）
即時賽馬 2017-12-30 00:06:56 HKT

洪祖杭（左）最撐大摩

佳騰駒

日前談過角逐元旦日（下月1日）第九場三班1800米的「勁揪」，是大摩（外號盃王）染指本季打吡大賽的棋子之一。

事實上，「勁揪」來港前早已跑過打吡，那是南澳洲打吡，只是名落孫山。然而，元旦日在港初試啼聲，角逐第十一場二班1400米的另一摩廐馬「佳騰駒」，來港前同樣已跑過打吡，而且還跑過三次打吡一級賽；不單已跑過，而且還贏過！

在進軍打吡之前，「佳騰駒」已一再在二級賽上名。所跑的第一項打吡是今年4月在悉尼蘭域跑2400米的澳洲打吡，輸兩個馬位得梗頸四。

5月則在萬富園跑2500米的南澳洲打吡，輸半個馬位得亞軍。接着6月在東奔跑2200米的昆士蘭打吡，大熱輕勝。

「佳騰駒」的馬主洪祖杭上季以「佳龍駒」囊括整個四歲馬系列，「佳龍駒」賺取了一筆又一筆的巨額獎金後，突然戰死沙場，連保險賠償都盡入腰包，廐主大摩要求馬主出天價引入上駟補替，任誰當馬主大抵都樂意款照付！

當然，也可能由馬主主動提出不計成本，也要大摩替他物色另一上駟，好再溫打吡之夢。正是：

四歲三冠無古人，重溫美夢覓奇珍。
佳騰是否佳龍質？尚待留神看認真。

未跑驚定先？長腿愛馬女士望見報名表 已經驚到......
即時賽馬 2017-12-29 19:38:43 HKT

葉思貝（右）

愛馬劍

劍二十

麥菲文馬房四歲新西蘭自購馬「愛馬劍」，下周一（下月1日）出戰沙田第八場三班1400米，鞍上人是潘頓，排第11檔負124磅，而同場排其外側第12檔的，正是莫雷拉胯下未敗之師「以奇用兵」。

「愛馬劍」馬主是首度養馬的香港愛馬女士協會團體，成員之一葉思貝今晨（29日）與一位馬主好友，到場觀看個人名下新馬「劍二十」（告東尼馬房）進行泥地試閘，至於「愛馬劍」在下周一元旦日挑戰「以奇用兵」，葉思貝這位長腿女馬主用「好驚、好驚」來形容。

她說：「大家都見識過『以奇用兵』的強勁，牠是超班馬，當我們一班團體成員一見到元旦日報名表，已經心想『愛馬劍』冇運行。對住『以奇用兵』，你問我驚唔驚，我當然好驚好驚啦！」

勝在老細多貨！全港唯一主帥 明年打吡諗爆腦？
即時賽馬 2017-12-30 07:58:23 HKT

0:00

大摩雖然主帥貝湯美（全港唯一馬房主帥），雖在今季首三個月對馬房的貢獻不算突出，但他於波士大摩的支持下，在明年香港打吡大賽，將有一個幸福而帶煩惱的選擇。

他說：「暫時來說，我仍未知道今屆打吡我的座騎是哪一駒，但我可以對你說，我估計在今屆打吡中，我騎『佳騰駒』或蕭百君家族『信心保證』的機會比較大。」

今季打吡定於明年3月18日在沙田馬場舉行。現評94分「佳騰駒」將於下周一（下月1日）沙田第十一場二班1400米進行本港地標戰，至於評90分的「信心保證」上仗於潘頓胯下在港初出跑第四，表現不俗。

留名

佳龍駒保險究竟賠幾多

今年四歲系列好似好多都名花有主
不過無咩邊隻特別鍾意

部能第四件化骨龍

今年點都高質過上年
上年造神造到出曬面

其實大摩估惑姐
搵隻鷹雄block住巴基仔
如果唔係真係有得爭

所以會有報應

大摩隻活力歡騰時放時留令到卡生節目怒屌

今年都唔見好高質 有幾隻都拎左半個盃
當家精選 時時精綵好似彈甩左咁

上年反而唔跑既馬克羅斯同跑我麻麻既美麗傳承有成績

有無d網上check到?

咪東方囉 騎師資料

oh 係喎
sor

隻隻馬大熟大勇既年歲都應該有少少分別。

勇冠王 依家先嚟料( 好似依家6歲 )

季初跑個第2之後跟左幾場
輸到冇再跟

三十幾蚊 跟到都無謂

pika 就話啫

2017最後一集知舍一週

有啲名氣馬1月1先出
與龍共舞精明才子呢啲都有潛質 但首先要夠分
中華盛世星洲司令都幾叻 但暫時未試過沙田交到表翠龍隻馬上次未足又嫌短都第三

當家我諗經典一哩完就專心一哩架啦
講講下都幾好睇

Push

我個名叫莫雷拉
我唔係正仆街
蔡生俾正野我唔會嘥
爭分奪秒贏一條街

客咩氣

得罪講句 1月1批新馬得啖笑
未睇到有邊隻上到大場 由其比人吹大左嗰隻千萬馬
根本明月就係破格馬

除咗榮智健 仲有邊個可以咁短時間內有兩隻馬王/打吡吖
姓洪條仆街啲馬短時間內收晒皮咁濟
黑心啲希望佳騰駒係水貨

喜歡笑睇落前景可能好過佳騰駒
不過仲有同樂日呢 呢隻上次西拉搞到on99咁都近到

同樂日上場試晒馬,今次應該係堅

各位手足知道我買呢條友就未贏過
但呢隻好難唔買 應該幾好分

貝湯美親跳喜蓮獎星

2,551
建立時間 (HKT): 1231 10:14

喜蓮獎星

大摩呢個大倉口今季整體成績倒退，目前在練馬師榜前十位更是名落孫山，令不少圈內外人士大跌眼鏡。
近排，此路大軍重整旗鼓，旗下戰馬無不磨刀霍霍，料是展開攻勢時候，周一（1日）沙田元旦日賽事，大摩派出多匹佳駟出戰，賽前均準備認真，似有出擊之意，值得加以留意。
今晨（31日）周日課期，正當大部份騎師倦勤之際，大摩馬房主帥貝湯美卻馬上馬落，分别親替「喜蓮獎星」、「佳騰駒」及「猛闖」數匹賽程馬在大跑道加課踱步考驗，動靜甚具瞄頭，宜盯緊可也。

【比贏大賽更重要】26歲騎師：希望稍後母子平安！

4,230
建立時間 (HKT): 1231 10:40

貝太Sharnee預計明年4月生B

澳洲名將貝湯美今季來港出任大摩馬房主帥，不少馬迷期待此子能成為騎師榜前列分子。然而，三個月過去，貝湯美只得七場頭馬，似乎他的競爭力不似預期，在簽約馬房的地位，亦未必如想像般穩固。

究竟這位26歲年輕騎師，在2018年有甚麼特別願望呢？貝湯美說：「新年願望我當然希望可在港成績提升，但更重要是一家人健康快樂，我和太太Sharnee將再為人父母，Sharnee預產期是明年4月(陀仔)，希望到時母子平安之餘，我亦很渴望能夠贏多些頭馬，以及多些贏大賽，包括香港打吡大賽。」

係我係我

呢隻暫時得5.3
仲要近幾場閘前係咁落飛
中左都唔好分
睇得出係想贏，但隻馬真係好西(個人都係)

今晚截止

想問d圖邊度有得睇番

click 落幅圖到, 場場都有得你睇, 自己揀邊日, 邊場

貝湯美上星期三秘撈2w話比大摩知
唔係我唔得 係你練d馬廢
尾場殺埋你個w都仲得

2條友尼搵食，各有各搵錢

聽日有d難度

但係睇湯米仔首馬都幾惡下

呢個真 天意弄人

唉 唔想再追呢隻馬

貓b

2
2017 最後一注

咁有信心

無心水鳩買

致手足
新年快樂 手足個個
事事順利
獎星上

大船 以奇用兵
二船 不可說

新一年祝各手足馬到功成

以奇用兵1400 b+2 12檔，近幾季都無馬能夠入Q

手足新年快樂 身體健康
新一年發財好運

紅運發財 運財童子
一定賺 想贏就贏

上啊

不可說會沉

新年快樂
2018大家身體健康 贏盡狗會
負評我既輸甩褲

買左肥航兩隻冷馬是咪不智？

我正評你，大家一齊赢😁😁

2018 祝手足撚大錢

有無ching今日入場

新年快樂,各位贏大錢。

有無人比下心水

太多人 晏d入

明目張膽點睇

新年快樂 個個羊大錢
放太耐假 無坐定定睇下馬

稿已出，心水如下，一陣有時間就上來傾下馬

R1 11. 金錢炮 13. 勇晉神駒 5. 常山耆寶 3. 星二快勝
R2 11. 飛壹般 9. 四小福 3. 怪獸都市 5. 贏馬神器
R3 4. 紅駿之星 5. 帝勝之星 12. 喝采 3. 飛越峰
R4 6. 同歡樂 3. 旅英公爵 11. 旋風腿 12. 快樂火龍
R5 11. 神速寶 5. 快閃的 4. 猛闖 7. 幸福一生
R6 3. 不可說 5. 皇家魅力 4. 盈華盛甲 1. 常豐裕
R7 8. 加州神箭 7. 裕豐泰 3. 加州福星 6. 燈胆精英
R8 12. 以奇用兵 5. 成才 2. 健康歡笑 11. 愛馬劍
R9 12. 明月光 3. 綠色勁駒 6. 金剛仔 9. 放馬過來
R10 10. 爭分奪秒 12. 五十五十 9. 誰可拼 1. 喜蓮獎星
R11 4. 同樂日 7. 怪獸家長 8. 京京千里 2. 東方快車

有4位準備輸到甩褲
新年快樂呀咁多位
希望2018大家一齊同樂日 贏到哈哈笑

想吼下隻哥哥仔 不過唔夠冷

瑩然英峻 有無人博佢第一鋪

樓上有人買左勝在王 5k

今日有無人會入場?
好似有個背囊送

roadroadfat 12 dong

仲有半個鐘
手足好屌完女快d回歸

個個開心到唔上水

今日無人

1月1都要返工
頭場金錢炮 哈哈笑 有無同路

知舍1月1繼續陪你地繼續live住講馬

圖 ?

冇呀 得個垃圾鎖匙扣 唔好入嚟

利申：員工

頭場中場場allin 頭場比隻我

新一年祝各位手足馬位亨通

頭埸落埸幾隻都幾水下 仲要增程
好似要細number好過

我係收到成撚日寄黎個封信可以拎卷入場再用自己戶口買一場馬
3月先有信叫你拎

d淘寶貨要時間訂嘛

頓加炒

之前莎莎入場，有張墊台拎
到宜家仲未有

早幾個禮拜寄咗幾張公眾席飛
用racing touch落一注送幸運如意行李帶

頭場心水 1 13 7

好似今個月內投注都有

👌

星二快勝

隻馬360轉 係咁fing

哈哈笑
呢組對手大屎

金錢豹 係條 路路發 到

莫雷拉勁到呢隻贏左

嘩屌 p都50蚊

潘咁都頂唔住

13-11-10-5

雷神cls

呢隻都嬴到 估佢唔到

睇中忙緊買唔切

屌俾雷狗湯晒

癲架 雷神

屌。。頓狗

我拉五班惡過狗

條q輕鬆到 試好曬閘先出

奠雷拉

呢隻都贏到

雷神佢痴撚左線呀

條q 痴線

30分咁準時截止左

頭場我拉成日然嫁

今日先拔頭籌，有跟心水應該中。

係 買唔到

騎師王封盤未

預計賽果都出埋了

頭場莫雷拉又贏，冇計

霍利時呢 ?

無拉頭馬既 ?

講緊馬 ?

我服了呢隻都比佢贏到

四小福繼續孭重飛就岩

#metoo

爆埋霍老樽

Btw 炒飯呢場做緊乜鳩

返左南非渡假未返黎

我拉第二場無了 去冷唔去熱

手足果5k披屎

塞車塞到

不要再說了
又比我拉迫害

正常發揮

我屌你老母潘頓
最後50你係度做乜9
收工 推就算？

我拉

今日似利放

炒飯星期三起左孖係責洗D，睇埋怪獸都市跑成點啦

睇下仆街潘頓好過啦

騎豬王都無得買

真係封盤

睇形勢 飛一般

pq都唔畀我 抽多兩野都頂到啦

非凡者？

me 5 11牙

係咪唔洗慶生啊
琴日同老婆扑完 無力un啊？

R4 1號馬
個名咁mk既

無要我拉

騎師王已經唔駛買

屌第一場就停騎師王

1月1贏完頭炮 返屋企打飛機啦 身體不適

推

11場馬, 跑完1場就停止受注 ?

你不如一開始就唔畀受注

屌你老母好撚礙眼
最後收曬隻馬 真係痴線
狗會:無問題

游下馬河

怪獸放到

貓仔 你愛將迫害我

依場去馬ok?

買田雞豬王4K,,第一場就殺左

佢都好買

飛雲寶,猴王駒,今日淨買兩隻

好多耐無玩戶口得30蚊
用拉哥拖3隻中一注pq又有錢玩

信多次潘狗

試下飛一般

機會黎啦，飛雲

無錯
睇好呢隻

岩

川河主駒

閘前釘甲

2 係咁落飛

內定拉頭馬

2號

川河主駒咩事

2既報icac

馬房黎料

係咪d飛係尊駒

嘩

飛一般d飛幾穩

富豪派錢

我就唔信2

3～1～6

潘頓做乜撚？？？？？？？？

啡格包尾

今日唔洗潘啦

常妙星

仆街 無買到1 3

多謝

又 LOLITA 鬥 田泰安

屌 大傻仔呀

笑撚死人咩潘狗

今日睇落ok喎 一陣入場先

潘頓唔知做乜，肥綸又唔知做乜，有機會埋欄讓條路俾川河

屌 好難買

跑咩

買到隻3 中唔到D腳 屌

屌 捉中隻1號 要撚左四小福膽

1號 多謝巴打

我老豆單T
死潘狗拖136

扑中1,3 甩9都無所謂 派650

近三個馬日 第一次中

川河主駒搞笑?

潘狗4都無

自己無買到

我田 有6倍

呢隻馬搭番田泰安又幾橋

3-1-6-7

自己講完唔信自己

老霍影子主帥

騎王開返啦屌你

好嬲 放個飯先 唔賭r3

明明想跟巴打隻1 但竟然用左潘狗做膽

潘頓以為最後二百米 只可以打五鞭？

想知有幾多個要左我講隻1
請+1

你望下頭場做乜9 今場又做乜9

川河主駒又係拍賣會啲水貨

我老豆用佢做膽拖哂頭三 笑死

+1

潘頓唔騎就走啦
睇落去冇第2都有3,4啦
屌你150米就收手

傷左腳呀

頭場真係仲仆街

常妙星唔難中牙

四小福冇p先難估

屌你拉哥今場唔去馬

用潘狗做膽柒啲定用雷神柒啲

我四連3 5 6 拖 1 7 想喊

睇個閘不了
J2 d人on9吹捧

跟佐好重川河

今日潘狗 超凡夢想啊!!!!!!!!!

頭場我都有要條撚樣
今日睇中果D馬
仲要幾多係佢騎
真係可以唔洗賭

潘狗膽受害者區

開左頭炮 今日有少少運
R3 要飛越峰q膽

隻1贏埋條孖寶會更開心

幾多場重飛都無就知隻馬係咁多

潘狗真係唔做得膽 頭多比腳

發下夢算喇

手機點睇到賽馬直播??

咁少人都無咁嬲

好彩1,3,9咁買

武術冠軍都有咁嘅賠率？

Mytvsuper

真係好撚閪
隔夜飛 我一起身見到巴打狂屌佢就知奶野

捧騎練唔係睇馬既

少人但可能好大注
利申:迷田會長

10號如果操好應該好勁好勁

飛越峰紅駿之星爭w

r3唔要拉無錢收

最後

全日狙擊

要左中連贏位置q

屌 新一年仲係好撚蠢 信潘狗

但係炒飯騎豬王回飛點睇

都未跑 驚咩

頓今日生日休息

大注嘅派返多少黎

都正路 雷贏左頭場

可以入去睇 但少少delay

但係今場都有機會，回飛姐係可能會輸比5？

騎師王唔止一場架 唔好過份解讀

其實肥鬼先最撚西
全線唔去馬

今場頓狗無 後幾場可以skip

有無巴打入左場 睇下隻精彩傳奇沙圈

第3場想要潘狗 打醒我

頭先封盤喎，開得返咪姐係落咗飛

潘頓有時就真係咪撚眼紅莫雷拉贏咁多
你自己間中都要騎下啲30倍馬，就諗下自己有乜問題人地唔俾馬你啦

中華之光

不了

今年牙拉有G1未

不了 馬房再加埋個人

神係唔需要證明自己

係wo，有道理

驚唔追 又爆出嚟

不過講真 笑眼光唔係要落5班呀

馬辛 龍 事件

念鬼米又係做俾西拉...1.03

騎師王受翻注囉喎

巴打 睇唔到

156 q

今場唔買潘佢又衝入黎

已經車左落去 早飛

唔會啦

入youtube個apps應該睇到架wor

呢場皇天有無得諗

睇下馬房係咪柒足全日先再諗

1 6pq玩下 細注

武術冠軍可要？

諗唔透買邊隻 想要3

1,3,4
1,4路程專家
3健康有過事之後 依家進度都唔差 表現差極都試過外地贏1400同三班1400近過一次 4班俾下機會佢先

再買潘頓你就抵死啦。

1>4 7 5

想觀望下先

潘頓有了

拉哥唔係又無呀

奠拉

11倍

第3

真係3😭😭😭

中啊

呢場慢到

炒飯又drop到咁後

無要 要左1.5.8

用拉哥拖1、4、8
剩係中到19頓個注

隻8場場落重飛 係唔係想食多場退役

我都唔敢買

馬有人冇

布達德搞乜撚呀

屌你老母 去馬就咁醒神
中左今日重心
手足贏多d

3-8-5-11

想贏馬第一件事要戒買雞翼
扮炒飯
頭先怪獸都市真係打真軍
今場又洗菜扮炒飯

潘頓已經跑得好好

中華輸光可唔可以贏埋
簡評左2隻馬

史點解要爆呀

炒飯塞到

儘管小組認為馬匹「飛越峰」的騎師布達德於末段的騎法並不影響該駒的最終名次，但仍提醒他只要情況許可，他有責任至少手足並用力策坐騎至終點。

拉西騎石哥啲馬上名率...

黎呃飯食

人有馬無

又做愛Q

仍然英俊

要返雷神 旋風腿

same

但呢排興一個去一個唔去

我都係咁話

咁多新馬

進寶

鐘意無計

唔好慳 要哂

我買兩隻算

馬會今日有youtube

佳運星

試下馬到成功
呢組同歡樂旋風腿都係未得咁 係有績先熱
見佢d操練差唔曬 試閘又唔差
同埋睇血統上1200點都好過1000啦

跟

瑩然英峻同快樂火龍加埋旅英公爵

收到

3 旅英公爵+ 14 金碧輝煌

買柏寶了

火龍係巴度騎就好

馬到成功

布達德P

打個車輪OK?
9.4P

1167
最尾跟到馬到成功

蔡約翰1/1有馬然

又停止受注LU

佳運星 唉

唉 好日唔買柏寶

跟唔到馬到

呀霍真係冷馬殺手

Btw
霍滿好波

隻14做咩鳩

布達德😘😘😘😘

旋風眼成功踢死潘頓
Btw 布達德唔野小，好騎得

真係,田全程唔知做乜

正 條三重輕鬆到

屌唔買就有

布達德 一嚟就 $92 place

潘真係

想4

呀霍又然

正，旋風腿

好好騎功
後尾兩隻三甲機率大增

馬有姐 布咩達德

今場首飾大帝搭紅駿之星烙玄

睇落佢最少有蘇兆輝八九成

飛越峰熱身 ？

Ching sick horse

拭目以待

真係頂佢

入直路用鞭推騎勁 但沿途走位真係唔叻

啱啱田泰安幾多疊入灣

11-6-7-2

好似係 但奇怪佢無咩好馬騎

Ys 英國騎師係爭啲
希望佢學精d

r5好難買

今日老霍去馬 加隻冷
霍清睇樓了

最低造磅123磅
難少少架啦

下場有十三少

飛數顯示1號好有信心爭q

全哥開齋未 下半場啦

咁肥多數無運行

頭先唔買騎王, 而家無得買 LU

新界之星操練冇停過上次際遇問題,今次會優先要先
第二隻會留意返財歡笑,轉左倉俾雪茄偉之後,狀態冇走過樣,今場未必入到前三,但係可以開始跟下

屌 收返
最尾果注孖寶打返哂上去
我自己孖寶過緊1 11
睇飛11非常大信心

同老巫同路

會唔會智者當馬克羅斯放到

第5場 1號w了

成年幫佢減咁多隻分
無功都有勞

接近終點,智者,吳嘉晉贏香港盃呀

今日poli麻麻 全哥成績又麻麻

三思飛駒 有無人要

今場 神速寶😁

好 就用神速寶拖1 14 8

孖寶回到28倍 無咁好死掛 自己過左都唔睇好1了
要11膽

潮撐湯美

好似要補中咁款
田雞又摸實

田泰安,我仲有條猴王駒wp飛成千蚊
啱啱咁騎法

2檔出八疊追

大船開始召集

除左1 暫時睇唔到邊隻食到田雞 可能我睇錯

財歡笑冷p機會，下場陽光搏殺格

八太子

智者會唔會殺入黎

想買廢達,求屌醒

軍系先買啦

Me too

田

搏事必獲利p

智者放返黎啦

田生大船

好似幾好

跑完又要打巴自己系列

13笑

田做膽,買完驚衰佢

韋達真係老啦

廢莫又贏

韋達真係死廢老嚟

大仆街今日會唔會70分以上

又比我拉逼害 4,5,11呀

韋達退休未

屌佢5,11呀

屌水貨大帝咁都贏到。。

心水有幸福一生,跑2 3 4 名

搵個位真係慢到
好撚嬲

祈狗一冇買又大冷p

腎仔買咗好多幸福一生?

今日好似有得追
買返多少獎星

過關飛常豐裕無打到落幾多

莫雷拉直路又一野封左新界之星個位

臨買縮汪,開心過贏

條q都有13倍##x

好撚嬲 早啲有位一定有 智者又on99唔知望乜撚野

4號又支持唔住

我屌 望望望

有心放洗乜係咁望

做愛q

快閃的指定第四

真係騎得有問題

隻馬要走先有得博 佢唔知望乜撚野

常豐裕想劏不可說？
不可思議同不可說有無關係

情不自禁牙佢

祈普 係咪好似唔係幾想去咁 ?

大仆街究竟可以同幾多個人做愛

頭先買就無

算係同主

韋達又龜縮..縮到無位先黎搵位上。哂氣

畀隻馬抬返去

佢真係無郁手喎

3t有無人過到

騎騎下 諗住hea
隻馬有喎 先俾

首飾大帝

永旺heyhey 一本萬利 爆冷啦

頭關比祈斬左9成人

斬撚左啦

得番2.4倍

常豐裕 2.3 1.2

真係好似唔係幾想去, 後尾逼不得已先推打

不可說唔贏好難交代
另一邊廂不可思議彎左

諗住三T 有多寶,會有毫無根據既馬,所以稿俾埋幸福一生做配腳。

大船

老閪都買不可說

唔想贏卦,不過算係咁啦

巴度劏曬

十三少好少少第三啦

你叫永旺 我叫喜喜
我地一齊叫永旺喜喜

啲飛全部過哂落1號咁有信心？

天皇行者

6.0-->2.5

後面仲有幾隻蔡雷

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

12 / 2 / 遮打盃王包裝大師 / R2 怪獸都市-W | R7 勇闖者 | R10 五十五十
12 / 2 / 金地飛客🐎 / R2 怪獸都市-W | R6 常豐裕 | R10 川河尊駒
6 / 2 / 浪射西書 / R3 超凡夢想-Q | R8 以奇用兵 | R10 美麗大師
6 / 2 / 求其 / R1 金錢炮-Q | R7 裕豐泰 | R8 以奇用兵
0 / 2 / 紅豆冰走奶 / R5 快閃的-F | R10 五十五十 | R11 幸運美金
0 / 0 / 我叫三叔 / R3 紅駿之星-L | R4 金碧輝煌-L | R5 三思飛駒-L
0 / 2 / 鐵膽龍 / R4 金碧輝煌-L | R6 不可說 | R8 以奇用兵
0 / 0 / 大阿熊 / R1 哈哈笑-L | R2 飛壹般-L | R3 笑眼光-L
0 / 2 / smartgame / R2 四小福-L | R6 不可說 | R8 以奇用兵
0 / 3 / 肥豬王二號 / R6 不可說 | R8 以奇用兵 | R10 爭分奪秒
0 / 3 / 哎喲 / R6 不可說 | R8 以奇用兵 | R10 爭分奪秒
0 / 3 / Navas / R6 常豐裕 | R7 裕豐泰 | R8 六十六十
0 / 3 / 行路唔帶眼👀 / R6 不可說 | R8 以奇用兵 | R11 同樂日

問題係 一定要有信心先會咁過
如果無信心，可以選擇直接唔過呢場

3t 4萬9

大仆街一日拋甩潘狗

無人可以威脅佢王座

屌 新界福星死得好慘 仆街雷狗

第二關咪殺囉

你個名

睇埋最後兩分鐘回成點先
守得住3.2倍先揀

古古怪怪三T場次 兩隻咁q熱

嚴重懷疑買左幾十萬三t 過頭關都拖到幾萬蚊過關

寧買當頭起，今日佢8win都唔係無可能

有機會，有錢人用幾十萬博

不可說100%啦

阿叻咪係咁囉

隻一本萬利收埋收埋 草地殺你地

有無人會要陽光大地p

3>10 14

直豬5場了 最後一場 要邊兩隻好

兩個，田同俊

陽光大地

永旺喜喜,皇家魅力

巴度上

4》3 6 8 10

陽光大地個閘幾好 騎師個名又配合隻馬既動態

雖然覺得呢場鬼鬼地
但3號真係幾穩

熱頭冷腳

拉潘

打柴條3T

太撚硬淨

不可說

捉到路 希望中條熱q

咁多隻差唔多實力,唔可以淨睇騎

巴度

Failed
Btw 潘頓

不可說咁遲先黎

都係不可說贏

頓好彩到
直路肯定嚇到佢仆街

一本獌痢好波啊

中哂
3 10 qpq
10 11pq

莫雷拉

差啲暈低
愛狗好彩贏

10.11咁好分

真係3,10

輸左佢實比人斬

佢直路係到散步

嚇死me 了

好想死 點解可以永遠斷一

全哥都一額汗
苦笑

薪勇bookmarked

直頭無去馬 要左1,10

燒獵全個樣

到而家都未有笑容
驚魂未定

10-11 $656 QP

隻清新動力第4
真係黑仔 買乜輸乜

我頓

我都係 不用哭

呢隻起碼一班 條垃圾基本上用哂最撚差既跑法都贏撚到

呢隻未出之前已經j緊

仲諗住11無 點知

有排唔洗過馬交

撚住最後100四連兩膽全餐求其算啦 屌 3 5 膽

隻永旺喜喜跑到一絕

3t又過到幾多關

岩先睇到有巴打話小心一本萬利
我愛你呀

我度

隻馬咩來頭

如果萬利狠啲封頓佢就仆街了

重新振作

中華之光 仲有無人信

1.x 行頭四重彩都幾萬蚊

有無人見到頓覆磅抖左啖大氣

吳長進騎嗰隻唔係馬克羅斯都唔駛諗

多謝一本萬利

照跟

見潘狗走去死位到跑真係笑死 但隻馬係勁

今次信自己終於有份收錢 巧滾動

一早拉出去就輕勝啦

潘頓再輸不可說就俾奠雷拉搶㗎啦

一本萬利肯頂死埋佢 中埋10 11Q添呀

佢撞出去

佢跑到要多謝萬利

幾驚P都無埋

由第一場到第七場 兩膽都斷一 乞緊錢去ifc

而家加6,7分都俾阿拉搶

乖乖地跑隻裕豐泰出黎

Blacklist 唔長進

勇闖者升班無啦

咁易搶到咩

首2關 3t $567

中埋10 11q就好
多謝巴打們隻一本萬利同巴度

確威風得唔得

3t 仲有567

呢個馬主都好信頓
之前隻澳門馬王嚟香港都搵頓跑

得

今日有買埋r2 都夠fatfat啦

5 A168 中華之光 1 127 吳嘉晉 葉楚航 38 6.3
12 A030 勇闖者 8 119 莫雷拉 蔡約翰 3.0 1.6
13 A094 確威風 10 115 潘明輝 約翰摩亞 7.9 2.3

猴王駒田泰安生生性性呀,allin左落去

好似係澳洲已經hehe

我田今日mama地

好返未 定仲係醫院?

我冇入醫院
過埋年先做手術

係
不可思議外地都搵頓跑

點解6咁熱

又 13 -7磅

加州神箭 外地好勁
香港成舊屎

5 9 12 13 有冇同路

靚檔 己買

中華豬肝

吳長進 肥鬼 幾耐無合作過?

中華豬肝俾吳嘉晉照要
馬又唔係廢 只係場場扮廢
呢場仲要隻隻搶 搏下先

爆冷爆冷

又雷神

邊個大戶搞我隻9

【騎師二代出世喇】小家俊重7.6磅！

暫時好少飛啫
開跑應該落多浸

好在Q PQ未燈

唔巧打我劫呀

3 9 11 13

又玩脷

又中冷野

多謝巴打隻9號

大仆街

頂

點解隻9號咁勁無人要

條利條條fing

多謝+1

拖唔到腳

都已經講定先

呢隻勇闖者比奠騎勁咁撚多

因為韋達

十三少咁都頂唔住

中華無位置

中華之光 死肥鬼呢場先想去

屌第4

韋達

中華豬爭少少就勁撚好分pq

拖左蔡仔 佢走三疊

ON撚9 吳長進識推未

仲諗住和諧中華QP實食無痴牙TIM

加州福星做咩事呀

肥航究竟做乜9
想去馬用吳長進

加州福星咁易散死返去跑1000啦

走三疊邊有力

奸有奸輸

玩脷者

中華之光 咁均速
根本唔係1200料

牙拉今場跑得好既 出閘大力比 提隻馬唔好咁遲撻

又想收埋食第4
都唔知係馬迷做錯事定係佢報應

捉到13笑嫁啦嘛

以奇用兵落到點呢會

第一條脷做咩 跑緊到影相都係伸出來

仆街 30倍第4
好撚on9

爭d有第3

有條內欄先識跑 唔洗哂心機拎位

今日2隻推介馬
一個第二 一個第四

1.1

我都係呀 3.9

盞燈又慢左D閘

熱到去尾場..投注意欲大減。

位置1.0

希望幫到大家，膽中，4隻超冷腳兩隻入前4

1.1 1.0

直接飛撚左佢唔買12

成2千萬3T

1900萬 3t 獨中？

冇本點中3T

有人中3T

$10注中可以去睇定樓先

兩關過到得返幾百蚊

本1千萬 應該 一係就未來人

中唔哂 有一半拎返出黎

Yes is me

仲睇乜 是但買3層600萬 收租退休

六十六十買得未

要派我啦 兩埸T都冷馬畀喎

用10蚊買樓 我都想

中華輸光慘死

輸撚死

jumped

如果拉跑唔到第一會點

原來中得4蚊

當家精選 winx都贏唔到啦 有乜岀奇

咁既飛就最怕變成無懼風雨同佳龍駒翻版

又唔係未試過熱倒

同路

前者真係好感人

好想睇沙圈廢老屌佢老母

4蚊都睇緊樓

以奇用兵有無機會輸

我都想中「得」4蚊

依d人中到除左講好運我冇野講，我張1拖4 3t係隻一本萬利我捉唔到

10蚊派2千幾萬喎
夠買3間4M樓了

咁即係仲有六成次留下次

1 A050 帝豪寶寶 9 133 布達德 告東尼 20 3.0
2 S358 健康歡笑 4 132 羅理雅 沈集成 14 2.2
12 A429 以奇用兵 12 122 莫雷拉 蔡約翰 1.2 1.0

華生係邊
中華輸光 重傷 救命啊

想買少少靈鋒

除左1.0之外比隻膽我

13咁嘅分頭可以試少少

最鍾意勤德兼備但係垃圾細潘騎

1,13 夠膽就跑出黎

佢然過牙 過千個次

同曬路

$10wp支持下成才先

雷神又贏啦

騎師王100分 自己諗啦

g持 識馬

11旺呀今日

果場係皇天擊殺黎嫁

all in 健康歡笑

搏下傳奇
外地贏1400 1500米豬2亞軍
賽績係愈搞愈屎但見佢晨操都叫做ok
同埋今日1檔都幾好咁

叫下先 我炒巴度

Sor 記錯

12拖1 2 7

帝豪寶寶

中pq 12

1 2

哎呀

又4455

應該買埋單T的

真係無得傾，健康歡笑縮埋留多段都無得追。

1 2 得7倍

Gooooooal 1號寶寶

係

最尾gut屁股既屌

13笑死人

今日莫雷拉真係顛 騎師王跑左9場64分

下埸綫路勇駒又幾多倍得返

跑12 2 1

傳奇第4啦

唉贏到咁反而尾場同樂日唔敢做膽

出邊個隻第4

平頭

唔爆冷好咩？咁熱

11 14並列第4

似潘狗4

64分 封王

而家先出騎師王預計賽果...
跑完第一場封盤個陣就要出啦

追返豬肝條數先
一號寶寶

唔想玩了

綫路應該無2倍

咁佢哋咪比狗會屌爆

好想中寶寶

係咪又買寶寶

肥鬼有冇人猴住呢隻？

今日心水幾好成績
支持一下啦第十場 係我啊喜蓮獎星

第9場點買好

擺脫燈神了

西利

r8又贏
搵人理下我好嗎？

九場麻麻

14了

btw,r9小心

睇中放馬過來 但今日入錯行

連續兩場第4
咁樣走光好咩

1 A041 綫路勇駒 4 133 莫雷拉 告東尼 1.9 1.0
3 V184 綠色勁駒 12 133 潘頓 沈集成 12
4 T146 非常堅 2 130 吳嘉晉 告東尼 25 4.3
9 V407 放馬過來 9 118 史卓豐 葉楚航 7.7 2.1

跟你買左R8

跟你R9
btw R9好似西西地咁

R9 西閪跑第一 即剪馬會卡

hi bro

我拉會戰勝歸來

LM

留名睇剪卡

原來有g持

唔買拉邊有錢收

岩岩想2號殺左我拉隻12都唔得，睇個勢都係我拉8win,唔理咁多買人唔買馬，1號線路勇駒

鎏金驃揸乾左就棄騎

賭左9場 未贏過
中膽唔中腳

唔買呀拉唔好話自己識買馬
香港冠軍騎師

馬会做王計劃通

熊仔

同路 我屌撚死潘狗

即場就唔好重注，不過關中埋依場就發
btw,我經常過三關斷一場，所以我都驚驚地

買多場潘鈍
拖tommy仔

R8重注左潘狗p

態蛇

R9想要潘狗 屌醒我

跟你r9

之前jump得好勁停左
1月1號跟人玩少少睇下點

跟左1，12 贏多d

好難唔買1 除非佢墮馬唔係都會贏

鎏金驃
早兩場又泥地又谷草1650點跑
跑返贏馬路程d操練都唔差
搏佢好過搶驚受怕死肥鬼會亂黎

留名又平頭第四

1 4 9 14

綠格

最後召集

潘

好過買肥鬼睇佢熱又唔去
想冷去收埋食又第4

不要再說鳥.豬肝

最尾都要左潘狗

咁多綠燈

綠格勁駒

14

metoo 新一年先入小小玩馬

1 p

中左9

GOAL

放馬過來

皇天

Goal

潘做咩。。。

雷神輸磅

正呀 全中

放馬過來依家先贏到
賺埋都唔會夠蝕

包尾

終於贏

喜蓮獎星 WIN 得未

crashed

仲有得贏

shoe lose

放馬過來 第一

巴度 第2

綫路勇駒 第3

好似9 13 1

收工
之後睇馬

雷拉可唔可以唔入頭4？拉低晒

__佬全啲馬真係神奇

頂 田雞發力禁慢

今日又2隻推介
又2 4名

然後場場2，3倍

潘望一望隔離就收工

去杜拜同澳洲啦屌

跟左獨赢及位置

下場實爆冷

潘頓呢條撚樣真係好撚仆街
屌佢老母

新年比潘狗害死

R10大家有冇水

睇番重播先精彩

屌你老母潘狗

Gooooal 好感動 有人信

詠彩賓周

喂快買澳職 0:0 波蛋

輸左唔好屌我

我係一號喜蓮獎星
多謝支持

輸左屌騎師

大師28倍